**Установка проекта**

1. Скачать проект из репозитория, установить зависимости через `composer`
2. Скопировать содержимаое фала `.env.example` в файл `.env` и настроить окружение
3. Выполнить комманду `php artisan migrate --seed`

**Тестовое задание**

Проект содержит таблицы пользователей и статьи

1. Расширить функционал модели `User` - добавить метод, который вернет все статьи конкретного пользователя.
2. Расширить функционал модели `Article` - добавить метод, который вернет автора статьи.
3. Добавить новое поле `slug` для статей, при этом сделать возможность обновить систему со старой версии, без сброса БД.
4. Добавить метод в модели `Article`, который будет генерировать этот самый `slug` перед сохранением в БД (он должден быть уникальным).
5. Создать новую ветку в текущем репозитории и сделать коммит.

